就算唔信童話，安心偷食單野多少有d令人失望

經歷過咁多終於係埋一齊
但有女送上門始終都係食

雖然我都係覺得有食唔食罪大惡極
但係始終有d失望